{"translation-revision-date":"2024-07-11 11:25:54+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Continue setup.":["Kuruluma devam et."],"You've added your first tax rate!":["\u0130lk vergi oran\u0131n\u0131 eklediniz!"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/wp-admin-scripts\/onboarding-tax-notice.js"}}