{"translation-revision-date":"2024-07-11 11:25:54+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"This subscription was shared by <email>%s<\/email>. <link>Learn more<\/link>.":["Bu abonelik <email>%s<\/email> taraf\u0131ndan payla\u015f\u0131ld\u0131. <link>Daha fazla bilgi edinin<\/link>."],"Shared with you":["Sizinle payla\u015f\u0131ld\u0131"],"No extensions, themes or business services found\u2026":["Hi\u00e7bir uzant\u0131, tema veya i\u015fletme hizmeti bulunamad\u0131\u2026"],"business service":["i\u015f hizmeti"],"business services":["i\u015f hizmetleri"],"Services to help your business grow":["\u0130\u015fletmenizin b\u00fcy\u00fcmesine yard\u0131mc\u0131 olacak hizmetler"],"Free plan available":["\u00dccretsiz paket kullan\u0131labilir"],"Search for extensions, themes, and business services":["Eklentileri, temalar\u0131 ve i\u015fletme hizmetlerini ara"],"Business services":["\u0130\u015fletme hizmetleri"],"<strong>Connect your store to WooCommerce.com<\/strong> to get updates and streamlined support for your subscriptions.":["Abonelikleriniz i\u00e7in g\u00fcncellemeler ve kolayla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f destek almak i\u00e7in <strong>ma\u011fazan\u0131z\u0131 WooCommerce.com'a ba\u011flay\u0131n<\/strong>."],"Your store might be at risk as you are running old versions of WooCommerce plugins.":["WooCommerce eklentilerinin eski s\u00fcr\u00fcmlerini \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan ma\u011fazan\u0131z risk alt\u0131nda olabilir."],"Connect your store to WooCommerce.com using the WooCommerce.com Update Manager. Once connected, you'll be able to manage your subscriptions, receive product updates, and access streamlined support from this screen.":["WooCommerce.com G\u00fcncelleme Y\u00f6neticisi'ni kullanarak ma\u011fazan\u0131z\u0131 WooCommerce.com'a ba\u011flay\u0131n. Ba\u011fland\u0131\u011f\u0131nda aboneliklerinizi y\u00f6netebilir, \u00fcr\u00fcn g\u00fcncellemeleri alabilir ve bu ekranda kolayla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f destek hizmeti alabilirsiniz."],"Manage on WooCommerce.com":["WooCommerce.com'da y\u00f6netin"],"Version %s is available. To access this update, please first <b>install the WooCommerce.com Update Manager<\/b> extension. Alternatively, you can download and install it manually.":["%s s\u00fcr\u00fcm\u00fc mevcut. Bu g\u00fcncellemeye eri\u015fmek i\u00e7in l\u00fctfen ilk olarak <b>WooCommerce.com G\u00fcncelleme Y\u00f6neticisi uzant\u0131s\u0131n\u0131 y\u00fckleyin<\/b>. Alternatif olarak bunu manuel \u015fekilde indirip y\u00fckleyebilirsiniz."],"Version %s is available. To access this update, please <b>activate the WooCommerce.com Update Manager<\/b> extension.":["%s s\u00fcr\u00fcm\u00fc mevcut. Bu g\u00fcncellemeye eri\u015fmek i\u00e7in l\u00fctfen <b>WooCommerce.com G\u00fcncelleme Y\u00f6neticisi uzant\u0131s\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirin<\/b>."],"Access your updates":["G\u00fcncellemelerinize eri\u015fin"]," Browse the <a>WordPress.org theme directory<\/a> to discover more.":[" Daha fazlas\u0131n\u0131 ke\u015ffetmek i\u00e7in <a>WordPress.org tema dizinine<\/a> g\u00f6z at\u0131n."],"Didn\u2019t find a theme you like?":["Be\u011fendi\u011finiz bir tema bulamad\u0131n\u0131z m\u0131?"],"Sponsored":["Sponsorlu"],"Design a new theme":["Yeni bir tema tasarlay\u0131n"],"Your active theme will be changed and you could lose any changes you\u2019ve made to it.":["Etkin teman\u0131z de\u011fi\u015ftirilir ve yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z t\u00fcm de\u011fi\u015fiklikleri kaybedebilirsiniz."],"Please install the <b>WooCommerce.com Update Manager<\/b> to continue receiving the updates and streamlined support included in your WooCommerce.com subscriptions.<br\/>Alternatively, you can download and install it manually.":["G\u00fcncelleme ve WooCommerce.com aboneliklerinize dahil kolayla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f destek hizmeti almaya devam etmek i\u00e7in l\u00fctfen <b>WooCommerce.com G\u00fcncelleme Y\u00f6neticisi'ni y\u00fckleyin<\/b>.<br\/>Alternatif olarak bunu manuel \u015fekilde indirip y\u00fckleyebilirsiniz."],"Activate the <b>WooCommerce.com Update Manager<\/b> to continue receiving the updates and streamlined support included in your WooCommerce.com subscriptions.":["G\u00fcncelleme ve WooCommerce.com aboneliklerinize dahil kolayla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f destek hizmeti almaya devam etmek i\u00e7in <b>WooCommerce.com G\u00fcncelleme Y\u00f6neticisi<\/b>'ni etkinle\u015ftirin."],"Are you sure you want to design a new theme?":["Yeni bir tema tasarlamak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"An error occurred. Please try again later.":["Bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen daha sonra tekrar deneyin."],"We need your address to complete installing this product. We will redirect you to WooCommerce.com checkout. Afterwards, you will be able to install the product.":["Bu \u00fcr\u00fcn\u00fc kurmay\u0131 tamamlamak i\u00e7in adresinize ihtiyac\u0131m\u0131z var. Sizi WooCommerce.com \u00f6deme sayfas\u0131na y\u00f6nlendirece\u011fiz. Daha sonra \u00fcr\u00fcn\u00fc kurabileceksiniz."],"Activation failed. Please try again from the plugins page.":["Etkinle\u015ftirme ba\u015far\u0131s\u0131z oldu. L\u00fctfen daha sonra eklentiler sayfas\u0131ndan yeniden deneyin."],"View Docs":["Docs'u G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Extension successfully installed but we can't activate it at the moment. Please visit the plugins page to see more.":["Uzant\u0131lar ba\u015far\u0131yla y\u00fcklendi ancak \u015fu anda bunlar etkinle\u015ftirilemiyor. L\u00fctfen daha fazlas\u0131n\u0131 g\u00f6rmek i\u00e7in uzant\u0131lar sayfas\u0131n\u0131 ziyaret edin."],"Extension successfully installed. Would you like to activate it?":["Uzant\u0131 ba\u015far\u0131yla kuruldu. Bunu etkinle\u015ftirme ister misiniz?"],"Add to Store":["Ma\u011fazaya Ekleyin"],"Customize your theme":["Teman\u0131z\u0131 \u00f6zelle\u015ftirin"],"Continue to customize your store using the store designer. Change your color palette, fonts, page layouts, and more.":["Ma\u011faza tasar\u0131mc\u0131s\u0131n\u0131 kullanarak ma\u011fazan\u0131z\u0131 \u00f6zelle\u015ftirmeye devam edin. Renk paletinizi, yaz\u0131 tiplerinizi, sayfa d\u00fczenlerinizi ve dahas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirin."],"Start designing":["Tasarlamaya ba\u015flay\u0131n"],"Quickly create a beautiful store using our built-in store designer. Choose your layout, select a style, and much more.":["Yerle\u015fik ma\u011faza tasar\u0131mc\u0131m\u0131z\u0131 kullanarak h\u0131zla g\u00fczel bir ma\u011faza olu\u015fturun. Bir d\u00fczen ile stil se\u00e7in ve \u00e7ok daha fazlas\u0131n\u0131 yap\u0131n."],"Design your own":["Kendinizinkini tasarlay\u0131n:"],"View in Plugins":["Eklentilerde g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin"],"View docs":["Belgeleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin"],"Would you like to install this extension?":["Bu eklentiyi y\u00fcklemek ister misiniz?"],"Keep the momentum going and start setting up your extension.":["\u0130vmenizi devam ettirin ve eklentinizi kurmaya ba\u015flay\u0131n."],"In order to install a product, you need to first connect your account.":["Bir \u00fcr\u00fcn\u00fc kurmak i\u00e7in ilk olarak hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flaman\u0131z gerekir."],"Add to store":["Ma\u011fazaya ekleyin"],"You are ready to go!":["Art\u0131k haz\u0131rs\u0131n\u0131z!"],"Could not find subscription with product key %s.":["%s \u00fcr\u00fcn anahtarl\u0131 abonelik bulunamad\u0131."],"%s couldn\u2019t be installed. Please install the product manually.":["%s kurulamad\u0131. L\u00fctfen \u00fcr\u00fcn\u00fc manuel olarak y\u00fckleyin."],"Error loading subscriptions: %s":["Abonelikleri y\u00fcklerken hata olu\u015ftu: %s"],"Connect Account":["Hesap Ba\u011flay\u0131n"],"Manage your subscriptions":["Aboneliklerinizi y\u00f6netin"],"Available to use":["Kullan\u0131m i\u00e7in uygun"],"Installed on this store":["Bu ma\u011fazada kurulu"],"Refresh":["Yenile"],"Refresh subscriptions":["Abonelikleri yenileyin"],"Error refreshing subscriptions: %s":["Abonelikler yenilenirken bir hata olu\u015ftu: %s"],"Subscriptions refreshed.":["Abonelikler yenilendi."],"On":["A\u00e7\u0131k"],"Never expires":["S\u00fcresi asla bitmez"],"To receive updates and support, please <renew>renew<\/renew> this subscription or use a subscription from another account by <sharing>sharing<\/sharing> or <transferring>transferring<\/transferring>.":["G\u00fcncellemeler ve destek almak i\u00e7in l\u00fctfen bu aboneli\u011fi <renew>yenileyin<\/renew> veya <sharing>payla\u015farak<\/sharing> ya da <transferring>aktararak<\/transferring> ba\u015fka bir hesaptaki aboneli\u011fi kullan\u0131n."],"To receive updates and support, please connect your subscription to this store.":["G\u00fcncellemeler ve destek almak i\u00e7in l\u00fctfen aboneli\u011finizi bu ma\u011fazaya ba\u011flay\u0131n."],"Not connected":["Ba\u011flanmad\u0131"],"To receive updates and support, please <purchase>purchase<\/purchase> a subscription or use a subscription from another account by <sharing>sharing<\/sharing> or <transferring>transferring<\/transferring>.":["G\u00fcncellemeler ve destek almak i\u00e7in l\u00fctfen bir abonelik <purchase>sat\u0131n al\u0131n<\/purchase> veya <sharing>payla\u015farak<\/sharing> ya da <transferring>aktararak<\/transferring> ba\u015fka bir hesaptaki aboneli\u011fi kullan\u0131n."],"WooCommerce.com subscriptions you haven't used yet.":["Hen\u00fcz kullanmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z WooCommerce.com abonelikleriniz."],"WooCommerce.com extensions and themes installed on this store. To see all your subscriptions go to <a>your account<custom_icon \/><\/a> on WooCommerce.com.":["Bu ma\u011fazada kurulu WooCommerce.com uzant\u0131lar\u0131 ve temalar\u0131. T\u00fcm aboneliklerinizi g\u00f6rmek i\u00e7in WooCommerce.com \u00fczerinden <a>hesab\u0131n\u0131za<custom_icon \/><\/a> gidin."],"No subscription":["Abonelik yok"],"%s icon":["%s simgesi"],"View documentation":["Belgeleri inceleyin"],"Manage in Plugins":["Eklentilerde Y\u00f6netin"],"Update to %s":["%s olarak g\u00fcncelleyin"],"Reload page and try again":["Sayfay\u0131 yeniden y\u00fckleyip tekrar deneyin"],"%s couldn\u2019t be updated.":["%s g\u00fcncellenemedi."],"%s updated successfully.":["%s ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi."],"Version %s is available. To enable this update you need to purchase a subscription.":["%s s\u00fcr\u00fcm\u00fc mevcut. Bu g\u00fcncelle\u015ftirmeyi etkinle\u015ftirmek i\u00e7in bir abonelik sat\u0131n alman\u0131z gereklidir."],"Subscribe to update":["G\u00fcncellemek i\u00e7in abone ol"],"Version %s is available. To enable this update you need to renew your subscription.":["%s s\u00fcr\u00fcm\u00fc mevcut. Bu g\u00fcncelle\u015ftirmeyi etkinle\u015ftirmek i\u00e7in aboneli\u011finizi yenilemeniz gereklidir."],"Renew to update":["G\u00fcncellemek i\u00e7in yenile"],"Version %s is available. To enable this update you need to connect your subscription to this store.":["%s s\u00fcr\u00fcm\u00fc mevcut. Bu g\u00fcncelle\u015ftirmeyi etkinle\u015ftirmek i\u00e7in aboneli\u011finizi bu ma\u011fazaya ba\u011flaman\u0131z gereklidir."],"Connect to update":["G\u00fcncellemek i\u00e7in ba\u011fla"],"%s couldn\u2019t be installed.":["%s kurulamad\u0131."],"%s successfully installed.":["%s ba\u015far\u0131yla kuruldu."],"%s could not be activated. Please activate it manually.":["%s etkinle\u015ftirilemedi. L\u00fctfen manuel olarak etkinle\u015ftirin."],"%s couldn\u2019t be connected.":["%s ba\u011flanamad\u0131."],"%s successfully connected.":["%s ba\u015far\u0131yla ba\u011fland\u0131."],"No extensions or themes installed. <a>Browse the Marketplace<\/a>":["Hi\u00e7bir uzant\u0131 veya tema kurulmad\u0131. <a>Pazar Yeri'ne g\u00f6zat<\/a>"],"Loading your subscriptions":["Abonelikleriniz y\u00fckleniyor"],"Auto-renew":["Otomatik yenile"],"Expiry\/Renewal date":["Son Kullanma\/Yenileme tarihi"],"No extensions or themes found\u2026":["Hi\u00e7bir uzant\u0131 veya tema bulunamad\u0131\u2026"],"Try searching again using a different term, or take a look at our recommendations below.":["Farkl\u0131 bir terim kullanarak yeniden aramay\u0131 deneyin veya a\u015fa\u011f\u0131da \u00f6nerilerimize g\u00f6z at\u0131n."],"Please reload and try again":["L\u00fctfen yeniden y\u00fckleyip tekrar deneyin"],"My subscriptions":["Aboneliklerim"],"Subscribe":["Abone ol"],"Powered by experimental AI. {{link}}Learn more{{\/link}}":["Deneysel Yapay Zeka taraf\u0131ndan desteklenmektedir. {{link}}Daha fazla bilgi edinin{{\/link}}"],"View all":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"0 %s found":["0 %s bulundu"],"theme":["tema"],"themes":["tema"],"extension":["eklenti"],"extensions":["eklenti"],"Most popular extensions":["En pop\u00fcler eklentiler"],"Our favorite themes":["Favori temalar\u0131m\u0131z"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s","%1$s %3$s"],"Search for extensions and themes":["Eklentileri ve temalar\u0131 ara"],"Themes":["Temalar"],"Search results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131"],"Start again":["Ba\u015ftan ba\u015fla"],"You'll be asked to provide your business info again, and will lose your existing AI design. If you want to customize your existing design, you can do so via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Yeniden i\u015fletme bilgilerinizi sa\u011flaman\u0131z istenecek ve mevcut Yapay Zeka tasar\u0131m\u0131n\u0131z\u0131 kaybedeceksiniz. Mevcut tasar\u0131m\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6zelle\u015ftirmek istiyorsan\u0131z bunu <EditorLink>D\u00fczenleyici<\/EditorLink> \u00fczerinden yapabilirsiniz."],"Are you sure you want to start over?":["Ba\u015ftan ba\u015flamak istedi\u011finize emin misiniz?"],"Are you sure you want to start a new design?":["Yeni bir tasar\u0131m ba\u015flatmak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Create a new one":["Yenisini olu\u015ftur"],"Keep customizing the look of your AI-generated store, or start over and create a new one.":["Yapay zeka ile olu\u015fturulan ma\u011fazan\u0131z\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirmeye devam edin veya ba\u015ftan ba\u015flay\u0131p yenisini olu\u015fturun."],"Customize your custom theme":["\u00d6zel teman\u0131z\u0131 \u00f6zelle\u015ftirin"],"Find out how":["Nas\u0131l yapaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenin"],"It looks like you're using Jetpack's offline mode \u2014 switch to online mode to start designing with AI.":["G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re Jetpack'in \u00e7evrimd\u0131\u015f\u0131 modunu kullan\u0131yorsunuz \u2014 Yapay Zekayla tasarlamaya ba\u015flamak i\u00e7in \u00e7evrimi\u00e7i moda ge\u00e7in."],"The Store Designer will create a new store design for you, and you'll lose any changes you've made to your active theme. If you'd prefer to continue editing your theme, you can do so via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Ma\u011faza Tasarlay\u0131c\u0131 sizin i\u00e7in yeni bir ma\u011faza tasar\u0131m\u0131 olu\u015fturacak ve etkin teman\u0131zda yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z t\u00fcm de\u011fi\u015fikleri kaybedeceksiniz. Teman\u0131z\u0131 d\u00fczenlemeye devam etmeyi tercih ederseniz bunu <EditorLink>D\u00fczenleyici<\/EditorLink> \u00fczerinden yapabilirsiniz."],"Unfortunately, the [AI Store designer] isn't available right now as we can't detect your network. Please check your internet connection.":["Maalesef a\u011f\u0131n\u0131z\u0131 tespit edemedi\u011fimizden [AI Store designer] \u015fu anda kullan\u0131lam\u0131yor. L\u00fctfen internet ba\u011flant\u0131n\u0131z\u0131 kontrol edin."],"Looking to design your store using AI?":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 Yapay Zeka kullanarak m\u0131 tasarlamak istiyorsunuz?"],"Try again":["Tekrar dene"],"Additional thoughts":["Ek d\u00fc\u015f\u00fcnceler"],"The Extensions screen\u2019s functionality meets my needs":["Eklentiler ekran\u0131n\u0131n i\u015flevselli\u011fi ihtiya\u00e7lar\u0131m\u0131 kar\u015f\u0131l\u0131yor"],"It was easy to find an extension":["Bir eklenti bulmak kolayd\u0131"],"Your feedback will help us create a better experience for people like you! Please tell us to what extent you agree or disagree with the statements below.":["Geri bildiriminiz, sizin gibi ki\u015filer i\u00e7in daha iyi bir deneyim olu\u015fturmam\u0131za yard\u0131mc\u0131 olacakt\u0131r! L\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131daki ifadelere ne \u00f6l\u00e7\u00fcde kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 veya kat\u0131lmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 bize bildirin."],"How easy was it to find an extension?":["Bir eklenti bulmak ne kadar kolayd\u0131?"],"How easy is it to find an extension?":["Bir eklenti bulmak ne kadar kolay?"],"Strongly agree":["Kesinlikle kat\u0131l\u0131yorum"],"Woo Marketplace":["Woo Pazar Yeri"],"Everything in the Marketplace has been built by our own team or by our trusted partners, so you can be sure of its quality.":["Pazar Yerindeki her \u015fey kendi ekibimiz veya g\u00fcvenilir ortaklar\u0131m\u0131z taraf\u0131ndan olu\u015fturuldu\u011fundan kaliteli olduklar\u0131ndan emin olabilirsiniz."],"With detailed documentation and a global support team, help is always available if you need it.":["Ayr\u0131nt\u0131l\u0131 belgeler ve k\u00fcresel destek ekibimizle ihtiyac\u0131n\u0131z oldu\u011funda yard\u0131m her zaman yan\u0131n\u0131zdad\u0131r."],"If you change your mind within 30 days of your purchase, we'll give you a full refund \u2014 hassle-free.":["Sat\u0131n al\u0131m\u0131n\u0131zdan sonraki 30 g\u00fcn i\u00e7inde fikrinizi de\u011fi\u015ftirirseniz sorunsuz \u015fekilde tam iade al\u0131rs\u0131n\u0131z."],"Hundreds of vetted products and services. Unlimited potential.":["Y\u00fczlerce onaylanm\u0131\u015f \u00fcr\u00fcn ve hizmet. S\u0131n\u0131rs\u0131z potansiyel."],"<a>Products<\/a> you can trust":["G\u00fcvenebilece\u011finiz <a>\u00fcr\u00fcnler<\/a>"],"<a>Get help<\/a> when you need it":["\u0130htiyac\u0131n\u0131z oldu\u011funda <a>yard\u0131m al\u0131n<\/a>"],"30-day <a>money-back guarantee<\/a>":["30 g\u00fcnl\u00fck <a>para iade garantisi<\/a>"],"More":["Daha Fazla"],"Toggle category dropdown":["Kategori a\u00e7\u0131l\u0131r men\u00fcs\u00fcn\u00fc a\u00e7\/kapat"]," annually":[" y\u0131ll\u0131k"],"Free download":["\u00dccretsiz indir"],"By ":["G\u00f6nderen: "],"WooCommerce.com account":["WooCommerce.com hesab\u0131"],"Manage your subscriptions, get updates and support for your extensions and themes.":["Aboneliklerinizi y\u00f6netin, eklentilerinizle temalar\u0131n\u0131z i\u00e7in g\u00fcncellemeler ve destek al\u0131n."],"Connect account":["Hesap ba\u011flay\u0131n"],"User options":["Kullan\u0131c\u0131 se\u00e7enekleri"],"Not Connected":["Ba\u011fl\u0131 de\u011fil"],"Connected":["Ba\u011fl\u0131"],"Keep connected":["Ba\u011fl\u0131 tutun"],"Disconnect account":["Hesab\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kes"],"Keep your your account connected to manage your subscriptions, get updates and support for your extensions and themes.":["Aboneliklerinizi y\u00f6netmek, eklentilerinizle temalar\u0131n\u0131z i\u00e7in g\u00fcncellemeler ve destek almak i\u00e7in hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011fl\u0131 tutun."],"Design with AI":["Yapay Zeka ile Tasarlay\u0131n"],"Design the look of your store, create pages, and generate copy using our built-in AI tools.":["Yerle\u015fik yapay zeka ara\u00e7lar\u0131m\u0131z\u0131 kullanarak ma\u011fazan\u0131z\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc tasarlay\u0131n, sayfalar ve metinler olu\u015fturun."],"Use the power of AI to design your store":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 tasarlamak i\u00e7in yapay zekan\u0131n g\u00fcc\u00fcn\u00fc kullan\u0131n"],"Off":["Kapal\u0131"],"Agree":["Kabul Et"],"Strongly disagree":["Asla kat\u0131lm\u0131yorum"],"Disagree":["Kat\u0131lm\u0131yorum"],"Updating":["G\u00fcncelleniyr"],"See more":["Daha fazla g\u00f6r"],"Neutral":["N\u00f6tr"],"Send":["G\u00f6nder"],"Give feedback":["G\u00f6r\u00fc\u015flerinizi payla\u015f\u0131n"],"Are you sure?":["Emin misiniz?"],"Install":["Kur"],"Connect your store":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 ba\u011flay\u0131n"],"Customize":["\u00d6zelle\u015ftirme"],"All Categories":["T\u00fcm Kategoriler"],"Browse":["G\u00f6z at"],"Expired":["S\u00fcresi doldu"],"Activate":["Etkinle\u015ftir"],"Connect":["Ba\u011flan"],"Renew":["Yenile"],"Extensions":["Geni\u015fleme paketleri"],"Discover":["Ke\u015ffedin"],"Version":["S\u00fcr\u00fcm"],"Actions":["Eylemler"],"Search":["Ara"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Name":["\u0130sim"],"Update":["G\u00fcncelle"],"Download":["\u0130ndirme"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/marketplace.js"}}